蔡英文又出聲啦

轉載：蔡英文fb

「關於香港人陳同佳的案子，我已經說過很多次，受害者和加害者都是香港公民，但既然香港政府不願意行使司法管轄權、不願意替香港人伸張正義，那就由我們中華民國、我們台灣來處理。

我也要特別說明，兇嫌陳同佳是我們通緝中的對象，所以沒有所謂自由行背包客的問題。只有逮捕，沒有自首。

另外，這幾天有人說我們政府過於軟弱，或說我不顧司法正義，我們現在做的每一件事，都是在伸張正義，也是在伸張主權，這就是國家的主權。

我們會持續要求香港政府，提供司法協助，尤其是相關事證的提供。請香港政府不要迴避，負起責任，一起替受害者伸張正義。

#堅持司法管轄權
#堅持追求正義」

林鄭諗好對策未啊
逼到埋身都唔出聲 睇黎真係冇對策

小英

我們現在做的每一件事，都是在伸張正義，也是在伸張主權，這就是國家的主權。

蔡總統

又多一招

咁當年馬惜珍又點?如果香港派人去逮捕馬惜珍又得唔得?

錯撚晒

其實我唔明而家連登吹到小英好高章係高喺邊
咪又係你有你講，佢有佢講咋嘛

高章係講緊呢件事之後佢有連任既機會

高在佢知道呢件事可以幫佢爭取到選票 高在佢知如何對抗中共同港共 既然佢同我地一條船 諗唔到理由唔支持佢

冇話唔支持佢喎
只係呢兩日說法睇喎到佢高章喺邊

英國政府呀小朋友

呢條撚屌收皮啦
撞正香港依家內亂就鳩up 抽水拉選票

推

請香港政府不要迴避，負起責任，一起替受害者伸張正義。

小英一巴掌車落林奠塊面

如果當年馬惜珍係自願回港被捕嘅話，我相信台灣係可以以法律互助安排香港人員去台灣收人，但係佢唔係喎！佢係想返香港但無罪喎！

林太係陳放監前幾日先放風話陳想自首香港政府可以協助移交去台灣(唔係根國際正常程序引渡,台灣話係"私了"移交),
以為得幾日時間台灣應該冇禁快諗到方法拆,
一係收個犯俾香港抽水,一係唔收等輿論燒過去好甩身,
點知台灣推左幾日要求香港政府根國際正常程序引渡,
但係陳放監前一日台灣話可以派人黎香港押解個犯返台灣,
做法同16年水泥藏屍案相似,只不過身份互調,
俾台灣黎接人即係抽水唔成,仲承認左台灣主權,
唔俾而陳放監後潛逃責任亦不在台灣,
而陳放監後又唔潛逃即係呢件事完全無迫切性,
可以慢慢同香港政府磨,
而林太話好迫切所以要硬推送中法就會被打臉打到成個豬頭

16年水泥藏屍案犯人潛逃台灣,其1人在台灣派出所投案,
台灣方面捉完人再取消簽證以逾期滯留為理由遞解出境,
並通知香港警方去接人,
要注意遞解出境後4個犯名義上係有自由選擇要去咩國家,
就同陳放監後去邊都得一樣

小英呢招算唔算高就唔太清楚,
但至少就比林太高先

林鄭想將台灣國矮化做台灣省，點知比蔡總統玩番轉頭

借位
[堅行動post]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月24號

林奠出招冼台灣啊，做總統唔駛應對咩

百變小英

小英好野 台灣有佢真係好

【兼聽則明】入嚟聽下梁繼平義士點睇加泰集會

高招，俾2條路你揀
但柒婆快d出來回應啦屌你

高章在之前寸柒柒既國民黨而家收哂皮

台狗

如果比陳同佳自己坐機去台灣
台灣又話受落地簽證
到時台灣可以點應對？
人又要收 證據又無

沒有xx, 只有xx

林鄭條廢柴點會夠人玩政治 讀死書佢就叻 潛水潛到依家

佢應該講埋唔會保證一定唔判死刑，嚇到隻陳同佳唔投案又會係一場好戲

唔怪得熟口熟面

係囉 如果中共對香港好 條撚屌有撚機會拉票咩
台灣一早回歸左添 ！

陳同佳都拎唔到登機證......

10月24日 晚上九時正 18區連儂牆
10月25日 早上八時正 四路開🌼 和你返工

其實四個月前佢本來收左皮，唔係台獨之母搞送中，佢連初選都入唔到。

當年特區政府都講明返香港只要程序上銷案，無晒證據都唔會告馬惜珍，只係佢仍然係被通緝，但馬惜珍要完全當作無罪的人看待，當然無可能

傻仔，個個政治家最終目的都係拉票架啦，馬英九韓國瑜都係用呢件事拉緊票咋，你訓醒未呀

要屌屌林奠啦
成條傻奈咁日日送彈比人

link?

點解拎唔到

邊個鳩up

港人港審！！
逃犯條例根本多餘

隻警犬唔識字咪鳩up

做得好小英一定要企硬

冇

水龍敬

回歸中華民國

請問香港有咩法例可以拉陳生？

對！ 「中」華民「國」行使對香港主權。

我係中華民國人係屌！！！！

其實唔係好明點解咁樣做就等於承認台灣主權

弱智都識上連登

唔肯定香港可唔可以告陳生謀殺（可能香港已經有預謀）

checkmate

香港政府一有野搞唔掂就拖
過一排等大家唔記得左就玩輿論戰「台灣唔肯收犯」

點解依個po咁撚多三毛

射撚咗

可唔可以用林鄭+所有高官換蔡英文一個

其實林酋果時如果咩都唔講由佢恢復自由身
佢真係有心自首自然會自己買機票去啦
搞成咁做多錯多

撚狗咁撚

由賤格香港政府用洗黑錢罪去告都知係有問題啦
屌你偷提款卡點算洗黑錢呀，洗錢要有洗白過程，直接撳密碼去盜竊點算洗錢，擺明玩緊法律去告，一開波你就有心咁玩，就唔好而家怪台灣政府有咁既做法

呢排咁多弱智出黎獻世

國民黨同馬英九